假使他朝有一日共產黨倒台 咁中國邊個管

而家中國係一黨專政 咁當然唔排除可能有地下黨
不過而家大陸好多人都愛國愛黨
甚至係盲目咁愛 有少部分例外
而大陸係大部分人都民智未開
而家一個唔覺意共產黨倒台 我覺得到時會有另一個共產黨上台？
唔知大家點睇

中共只係一個加大碼嘅南斯拉夫

各省自治

諸侯國

中華民國

應該係
分裂之後自治
要一段時間等民智開哂先會變聯邦制
或者就係另一個獨裁黨

發夢啦，冇可能發生

倒台就叫台灣+美國過黎駐軍

中國最民主既時期就係春秋戰國七雄

根本中央集權就係一直以黎既弊病

尋日都有討論過真係自治好啲
但和個縣省啲官同中共都一擔擔睇下四川

班軍佬邊會死錯人？

忠心為黨？

哈！

台灣應該可以拎到福建浙江南邊幾個省

俄羅斯日本瓜分東北三省

新疆西藏廣東各自獨立

關我撚事

大陸人無民主同議會概念, 中共收皮, 佢地唔會諗到搵一個受歡迎政治領袖做臨時總統去按排公平大選去組成新政府. 我覺得有槍有炮軍頭自各自立為王,好似中華民國初年咁, 軍閥各佔下方.

俾日本管 希望支那人過幾百年質素可以提升些少

人民

八個聯軍各自切開黎管

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

最有錢同影響力嗰個

一雞死一雞鳴

中華民國先係正統(好似係)

打殘共產黨

中國國民黨